攻大學係黑9對付黎明嘅策略

集中我地係一點，等開唔到花

大家仲係唔明，唔係所有大學都要守，有d要守因為地形適合，有d適合做出擊基地，例如理大，人地硬攻對我地好不利。而且仲集中一點方便對家一網打盡。

只有開花先係上策，先可以令敵人頂唔順。見到尋晚到今朝錯誤嘅策略令咁多手足受傷，大家有冇真係反省過？重複犯相同錯誤！

只有繼續開花，干擾交通線，先係上策。而攻打支聯辦先係可以幫理大解圍。

今日交通真係牌撚晒 唉屌

順

人家圍而不打，玩長春圍城2.0呀

路面暢順到仆街

不如你答下我理大班手足點先啦
都未救就係到割 你係邊？

救撚左人再諗

第一日出黎？ 要救人洗撚沖入敵陣咩 用下腦啦on9

真，已家就算被拉，下場唔見得係座監，而係會變空中飛人。

而家理大嘅守軍，只有堅守一途。可以幫佢地嘅只有友軍各地開花。港大地近支聯辦，可以擔大旗今次

中環，港交所開花先有用

而家唔係硬救嘅時候，黑9就係想你咁，消耗我地，相反，應該迫佢分兵解圍呀，你明唔明呀。

眼下只能望理大守軍堅守。一早講，有d地形唔適合死守，係唔聽，我冇辦法

開花呀

又有增援中伏

推

繼續黎明

繼續黎明行動 和你lunch
鬥長命

要攻9必救嘅野